不如「香港」正式改名為「香黨」啦！

叫XG咪幾好，唔洗改啦